搭車遇著d又咳又打噴嚏唔奄咀既人好撚慘

好心有病就戴口罩，無都用手擋一擋啦

成隻畜牲咁係到狂咳同打噴嚏

經歷過沙士都唔識死

坐火車戴口罩既反而係無病既人驚比人傳染而自我保護

想開口屌鳩果班畜牲老母又驚比人話我痴線，咳洗咩咁大反應

另一邊廂就係，點解病都要番工咁可悲，番工又會有班人驚請病假唔好睇而頂硬上，結果四圍傳染